開定先 LG G6討論區

預訂緊 送既野都幾多
不過唔知會唔會有啲bug用落先會走出黎
公價5398(已減600)

已訂黑色!

韓水已經去到4700有找

跟手開埋苦主區

g6 camera有無 鐳射對焦？

冰藍色ok 會唔會再出多幾隻色

取消左

g5打後都冇燒喇

今次轉用埋 鋰聚合物電池 好難有炸

冇記錯有條友用野吉串舊電都唔著火

有乜嘢送？

燒底板

18:9 好on9 睇片兩條黑BAR

S8都係,大勢

揸上手都幾細部下 可能因為用慣7 plus

港豬食完屎會覺得下一次舊屎會好味d

留名燒底板

g5 v20 n5x 都告埋

留定名先

部機幾好渣手

無預訂,等緊一出即買

等睇開箱文

訂好似有多一年保養？

屌你老母佢粒電真係倒水

G6 咁大部既

訂完幾時有貨？

想知預訂先有定點，我見佢官網寫到5月4號

5月4日之前買都有,唔係咩?

gpro2 v10 用家
部v10昨日終於都燒底板了

LG

可以攞機

岩岩walkin 胃X出機,5398 跟USBtypeC線,64GB SD(可以230換128GB)
AT玻璃貼
LG送既case加一年保

預訂客仲有個1萬mah既尿袋

尋日都未開賣你咁快知倒水

不專業

2017仲有人買lg

LG狗也不屌

比番g2我

佢果張128 咩牌子?一陣拎機

G4 燒底板留名

又出曬錢落廣告

Scandisk

有冇人覺得g6 camera影出黎色水仲差過v20
我果部仲要有flare問題

有機嘅可唔可以做個電池test, 睇下用得耐唔耐驚係倒水電

個sensor仲廢過v20 唔係咩

睇一年無問題先

舊型號 取消鐳射對焦

喇叭夠唔夠大聲 ? 防水機喇叭有限制

我琴晚室內對焦係慢，不過環境暗的確有影響
係個flare問題真係有d接受唔到 我遲d放相上黎

喇叭琴晚試過一兩秒，印象中都幾響，好似響過iPhone 7 plus(未試真)

g5成年都未燒喇

有staff promote都要5098
應該無嘢送

廣角都弱左 今次第一次玻璃背 金屬邊位之間隙縫

金屬邊位係有gap，有d仲幾嚴重下
Htc10都有，不過冇咁嚴重
我寧願佢整返一個鏡頭，而家兩個鐘頭等於兩pet屎

+1

冇得換電做咩要買LG

希望v30 唔好跟內置電
搞到個芒就唔好搞咁多野

g6真係小人買定點？咁耐都未有開箱文

個個等一年先 無問題先買

係 但無話唔比梅花?

部機個mon好似靚過v20
同埋幾好揸手

v20未起印

買左,實機真心靚

有冇人facebook 成日hang?

可惜821

v10 第一水重用緊, 粗用等壞, 電長期倒水

你會寧願佢820，因為得佢一部行821好多機會變弧兒仔

仲有人買LG

利申 中過2次伏

821 過渡改少少野 個底一樣820

講明不再用second screen

v30 應該照用18:9

v20 個框都幾粗 g6改用圓角無咁易爆芒

買過g3中伏爆機殻果陣仲成6千蚊買留名。

我果部偏黃
我覺得部v20色準d